## Tutorial segunda sesión

En este tutorial explicaremos cómo desarrollar utilizando buenas prácticas como el TDD.

## Requisitos del sistema

- Tener instalada y funcionando en local la aplicación contruida en la [primera sesión](TUTORIAL_PRIMERA_SESION).

**PRÓXIMAMENTE**
